黑警治港 係香港民主嘅踏腳石

唔該大家應清楚最重要嘅係乜嘢！條例撤回都可以再重啟！

依家香港最重要嘅問題之一係黑警治港，黑警權力過大，無人監管，令到政府硬推嘅條例好容易通過，邊個上街反對就打鳩佢！

香港人依家最大既訴求係

1. 追究黑警濫權，行為不當
2. 成立獨立調查小組調查黑警
3. 釋放被捕人士，並承諾不追究
4. 立即啟動雙普選

主力追究黑警

黑警嘅問題大到好擔心

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

統一宣戰

要認清楚問題根源

人呢

齊心

削弱黑警權力

譴責黑警製造白色恐怖

黑警治港會引伸好大問題

助攻啦直頭
畀西方國家睇到香港政府鎮壓嘅醜態

以後市民對施政唔滿意
就可以搵黑警嚟搞你

自己香港自己救

可唔可以幫手推

黑狗

推

無人理？

大家認請事實